不如試下係罷交稅方面做多少少文宣

唔知依個方法可唔可行，但如果依個方法成功既話起碼可以斷緊一部分狗官同癲狗啲糧，等啲狗咬返個主人

會唔會有其他方法可以停到班狗既糧

推

冇交稅會去唔到旅行架, 香港人唔會制

有冇人知交多一蚊稅係會即年退定計下年?

唔可行，因為稅局會罰你錢，用一切方法追你數

不過之前有巴打分享，如果你唔小心交多左税，稅局要做多好多手續先可以退到你比多左既稅

班狗依兩個月食得飽得滯頭腦唔清醒周圍咬人，要餓返佢地一排比佢地知道邊個先係主人，唔好比佢地護錯主

稅都唔交點會驚你罰錢，同埋一個人做緊係驚，但如果係做文宣令到全港好多人都唔交佢罰得邊個，同埋啲撐警既真係咁支持既話未交埋我地個份囉，相信佢地一定義無反顧

五大訴求 缺一不可
全民罷稅 正式啟動

應該即年呀嘛
因為你唔一定下年都會要交稅

唔好應該，影響交多一蚊稅而招work唔work

不合作運動 - 交稅篇

依個post有講
稅局網話會寄支票比你
點都講唔通佢會假設你下年都要交稅啦

推！

預繳未係假設你下年都要交囉

交多一蚊可能只係煩到稅局，同埋咁做唔係等於都係入左政府袋咩，如其比多一蚊啲狗買催淚彈，不如做到直頭唔交，要班狗糧都冇得食